\begin{frame}{Dificultades "filosóficas"}
  Hay necesidad de un nuevo modelo? Observaciones:
  \begin{columns}
  \column{0.65\textwidth}
  \begin{itemize}
  \item Conjuntos y movimientos finitos. Fortnow \& Turing: finitud de los recursos físicos
  \item Dificultad para representar señales y transiciones contínuas. Fortnow \& Turing: limites de medición $\rightarrow$ todo es discreto
  \item Procesamiento de información \& computación natural. Yo: vaguedad
  \end{itemize}

  \column{0.35\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=0.6\textwidth]{thinking_on_brain.png}

  \source{How the body shapes the way we think. The MIT Press}
  \end{columns}

  \begin{reference}{0.5cm}{1.5cm}
    {\tiny
    Computer Science $\cap$ Mathematics - Computerphile \url{youtu.be/qT8NyyRgLDQ}\\
    P. Denning (2010). What is computation? \url{doi.org/10.1145/1880066.1880067}\\
    Lance Fortnow (2012). The Enduring Legacy of the Turing Machine \url{doi.org/10.1093/comjnl/bxs073}}
  \end{reference}
\end{frame}